荃灣集結衛隊?

目標十萬人 入元朗平亂

邊個出黎

而家荃灣幾多人